\subsection{Éligibilité}\label{sec:article 13.1}
Pour être éligible, le membre de l’association devra :
\begin{itemize}
\item être un membre actif depuis plus d’un mois
\item avoir dix-huit ans au moins au jour de l’élection
\item ne pas devoir d’argent à \animest
\item jouir de ses droits civils et politiques
\end{itemize}
